[恐嚇] 政府列3條件威脅取消 賴示威阻投票 拒訂押後死線

政府未有明言是否在11月24日如期舉行區議會選舉，一味將是否押後或取消與反修例運動暴力事件掛鈎，政制及內地事務局局長聶德權今午主動會見傳媒，拋出3個如期舉行區選的條件，包括

立即停止暴力及威嚇

隧道幹線及道路不被堵塞

以及停止破壞交通設施

避免交通癱瘓令票站人員無法抵步。

但聶始終拒為何時決定延後區選「劃線」作決定，多番重申選舉要安全有序舉行，主導權是在街上的「暴力示威者」，揚言若不停手，選舉不可能安全及有序舉行，又指選舉若有差池，選民未能投票，是暴力示威者的責任，與建制派近期大打「反暴力牌」作招徠方向，不謀而合。
特區政府上周拒應留守中大的抗爭者要求，承諾如期舉行11.24區選後，聶德權今午見傳媒時強調，政府只有在逼不得已情況下才會按法例決定押後選舉，形容今次區選面對前所未有的挑戰，出現了無視選舉公平的言論，包括有人公開呼籲收起長者的身份證、有候選人宣傳時被扔擲汽油彈、不少議員辦事處被破壞，甚至有人在屋邨散播謠言指選舉已取消，強調任何阻礙他人投票的行為均屬違法。
相關新聞：【區選光復香港】謝偉俊籲盡早取消 梁美芬倡衝突高危地戒嚴

聶在拋出3大區選如期舉行的條件時，特別澄清網上有留言指選民毋須跨區投票，因此指暴力行為不會阻礙選舉舉行之說，強調票站工作人員均需提前一日及在當日跨區到投票站，因此如有堵路等行為，將令選舉無法舉行。他稱不會設立押後區選的死線，「唔能夠話畀你聽決定幾時做」，堅稱政府會每天審視風險，又指所有人均應與暴力切割，多番重申暴力、威嚇、堵路等情況若持續，將大大增加區選押後的風險。
他並指出，個別選區安全成疑影響至全港投票，會由特首決定，但指若當日若有個別票站未能完成投票，會在後備投票日、即12月1日舉行，舉例指如當日下午2時停止投票，則會在後備投票日的下午2時再開始投票，強調必須按規定完成整個投票過程，又會因應實際情況，盡量擴大禁止拉票區。
民主派會議召集人陳淑莊回應指，今日曾與政制局會面約30分鐘，認為當局至今仍未清楚交代，當日票站或選區要受到何種程度的影響，才會決定押後區選，「全部都剩係由危管會佢哋自己做決定，佢哋幾時決定、點樣決定，大家其實都唔知。」
對於聶德權聲稱區選能否如期舉行，責任在於「暴力示威者」，陳淑莊認為政府首要盡快妥善理理大危機，「如果今次政府只識用硬手段處理，令到有任何不愉快事件發生，只會令社會喺未來一周更加不平靜，要如期區選將更加困難。」

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

支持取消

死過囉屌你老母

取消又對我地冇影響

取消 港共仲驚過你

取消
等比EU 美國制裁

唔好理咁多
今晚救人要緊

咪撚聽佢講大話啦
票站人員只有極少跨區
5/6點要到
點會冇跟地區分

焦土派上場

取消囉

因為反蒙面法過唔到，而家發爛渣

即使取消 對我地都冇影響囉好冇

佢想選多過我地想選，有得選一定選，冇得選罷就，抗爭一定繼續，完，唔使好似口交部咁講咁多廢話嘅

咁你咪取消囉垃圾

取消就快啦

港共出手取消就入港共數
對抗爭無嘢嘅

快d取消,唔撚該

取消lo

佢鍾意取消就取消喇 心急嗰嗰喺建制

取消囉屌你老母

反正而家個機制失效 仲要黎做乜

取消好呀

攬炒啦屌你老母

推

最急咪又係泛民，現在救理大手足要緊

老母：你叫班差佬停好過啦

取消左仲好
我地可以揸住8成反警民調屌政警
反正投票結果一定唔會比民調結果好

取消得未
你都係想取消姐

你要cancel千萬個理由都得啦，唔係以為會show你呀

你cancel左 自己仲傷啦on9

各位唔好畀呢單野影響到，唔好因而同勇武割蓆，救poly手足

支持取消 快公佈

押啦，快d押

講咁多野咪又係想取消

理撚得你選唔選咩, 你散撚開理大附近D狗先講野啦

不知幾想你取消
一直想你取消選舉

我絕對支持快d

完全當人白痴
你班人不嬲搵sdu扮示威者嫁禍

取消區選關我撚事, 我又唔識大黨的人推薦我撈議員, 到時高官等制裁
我無本事阻狗共殺人, 姦人
但可以選擇攬炒

咪撚搞囉

覺得我哋會care?

攬炒取消

唔撚驚

支持取消區選

屌垃圾區選咪取消囉

百萬雄獅 揮軍理大

我要手足條命，你取消咪取消

取唔取消我地都贏
公我贏字你輸

你咪唔撚好選

唔可以阻交通唔係因為啲職員去唔到
而係佢哋啲一車車廢老同種票

佢哋真係好驚冇交通種票會失敗

收皮啦垃圾政府 急啦

取消囉
只求理大所有人平安

咁咪唔好投

wtever, i dun care

取消咪取消

理大一戰後 不輪成敗 一定攬炒

你做初一 仲要迫香港人做十五

支線既野，取消咪取消

一個政權同人民講條件？我地唔係奴隸啊屌你老母！

取消囉嚇鬼呀，等你班官轉頭被人制裁

取消啦 話比國際知 香港又衰左

取消囉，驚西

選黎都無抙然用架啦

取消啦
取消左仲好
等班和理非唔會再對法制有期望

夠膽咪成世都唔區選囉

佢要拖總有藉口

莊閒都未識分
想要脅都唔識標參

攬炒囉屌，而家都去到呢個地步，有乜嘢好驚

Sic野

咪撚選囉

取消 !食屎啦屌你老母
你以為有資格談條件？

我覺得取消仲好

唔取消正仆街啊

拉咁多人 每區民主派啲票數 起碼少咗一部分人， 例如今晚目標拉三千個， 有啲區可能冇咗200至300票， 再加埋建制派嘅票， 有啲搖擺嘅區 就會被建制拎到

香港從此冇選舉

咪取消囉on9

是撚旦啦屌你老母
仲玩你個on9制度

就算選堆泛民入去都係冇撚用 而家咪又係乜都做唔到

咪取消囉，反正選舉都無效架啦，選到又DQ

屌你老母就係制度腐敗先要出黎勇武
你老母你選唔選舉到關我撚事？

邊個係為緊區選打 我要雙普選呀
屌你老味on99

取消咪取消
救手足緊要

取消啦

泛民先會CARE

取消取消！

其實我地唔太care取唔取消

支持取消

如貿易戰支那再反口,關係法取消加馬上過人權法

終極攬炒

其實政府到依家係咪都唔知我地要咩
根本無人care佢區選就攞黎做談判條件

咁你取消 自己同美國交代 我只係想救手足

who fucking care

支持取消!

取消佢冇得種票添 快啲取消

唔取消正契弟

push

取消啦屌

呢啲小圈子選舉要唔要都罷

政府啲人見到呢個post真係唔知笑定喊好

on撚尻
大家倒數10秒當冇事發生過好冇

取消啦 , 可以一巴打醒班覺得區選好重要 可以係制度內改革既淺黃

取消，冇乜期望

笑死我
大我哋都未撚識揾籌碼

點解EU、美國叫你選，係俾個機會繼續扮一國兩制，你可以唔扮。

快d取消啦dllm

攬炒囉

你咪推遲囉
後果自負
攬炒成功
多謝局長

又想分化和勇 收皮啦 從來五大訴求先係主軸 區選只係bonus

取消囉 攬炒囉

the world is watching ar
快d取消啦

取消囉 你個議會都冇撚用架啦

敵人反對的 我地都反對
敵人擁護的 我地都擁護

取消囉493個區議會議席玩返委任制啦不如

無限做假既選擇
係政府唔取消先焗住陪你癲咋屌你
係取消就快宣佈
我地無野要同恐怖份子討論

恐怖份子手段

快啲取消添阿 最驚你唔敢攬炒

取消啦屌你老母

取消

區選who fucking cares

唔好選囉反正都係種票㗎啦

唔啦 你咪取消囉

與其血債票償，不如血拚到底

On9

屌你個濕鳩區選有用先得㗎
冇撚用既野 有邊個care

自從佢攻中大之後，仲有人care選舉？

取消囉屌

支持取消！！！
林鄭我同你講你輸撚硬

制度內抗爭真係冇用
你取消我仲開心㖭
班藍屍又冇得投民賤聯工賊會

接受 之後再繼續

又想分化

Who fucking care

屌你老母垃圾政府

販民冇糧出啦

最好取消

泛民今之贏哂都冇撚用啦
佢地阻到班狗殺人？

On撚9洗咁錢落場選舉度你話 要擇日再投 邊個傷d 又唔會係市民

取咪取囉，on9

WFC

Wfc

如果取消 政府先係大壓力果個
因為係政府垃圾 管理唔到 只會有呢個層面
政府 係你呀 你責無旁貸
如果你有用 依加洗搞成咁？

取消就好 橫掂我無好想投
血債票償你老味

取消重好玩國際戰線擴大

好撚驚好撚想投啊

根本無人理個區選
WFC

取咪取

取消囉
如期進行咪又一堆種票，掌心雷

取消囉咁

取消對我哋影響大啲定對政府大啲呢

快撚d取消呀

D官真係ON9到一個地步係完全唔知佢地做緊乜鳩, 但又月月袋十幾萬

最驚你唔取消

屌你老母
身為當權者同人民講條件
你無撚野呀？

唔選最好
諗起班垃圾建制派議員失業，不知幾好開

推遲同取消對我地先有利
歡迎取消
拎我地有利既條件威脅我地
傻的嗎

noted

我唔驚 咪取消囉

屌你老母啦聶德權

好啊 取消啦

攬炒

WFC?

政府條狐狸尾終於露出黎

真啊 我嗰區區議員都70歲 最好拖幾年囉 拖到佢出殯都未選

取消唔係壞事
如果一次投票分開兩日已經可以造馬

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

諗起傷台黃永日播夜播既廣告 區選完就唔再有示威

橡皮圖章選舉who fucking cares

命都唔撚要貪你嗰個濕鳩三萬蚊選舉

是旦啦 取消啦

求仁得仁，可以取消區選了

支持

取啦

咁快D取消喇
係親支派同泛民急，我地唔急

做乜政府咁想要我地有區選啫，乜政府唔係想親支派大勝咩？唔選咪港共可以keep住優勢囉

政府都未停攞，仲有咁多狗，揾狗護送票站職員咪得，保護市民，令區選如期舉行係佢哋嘅責任。

理工人質事件

雖未有明言，不過狐狸已為取消選舉開門了。
手足到底想唔想要區選？
想要的話，盡量克制幾日，可能期間有喬裝人士攪事，問警察點解唔拉人，辦事不力，解散警隊。
若然被捕，扣48小時，你可能會去唔到投票，等左咁耐都係等這天。
若然中圈套，令大家冇得投票，個賤婦用陰招改玩法真輸得好慘，到時和理非會好嬲，大家同坐一條船，互相合作，咁多手足的血不可白流。
若有任何民意調查，是但up得啦！不要說心底話。

取消啦，我地只要理大班學生仲有被捕人士平安返黎

冇得選就選臨時政府呀屌你老母

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

取消plz

無即時損失

Sor我唔係選舉撚未驚過
個鳩之媽轆官係乜誰？你有話語權咩

取消囉
一直以攬炒為目標

想將波踢俾市民
我地要滿足政府？
我地要明確指出係政府無做野去滿足社會訴求
先滿足五大訴求先係條件
由612 打後無變過

有冇人讀law講下有冇得出禁制令？ btw 比燒山講中左...

你咪取消囉
講到我哋好撚驚取消咁

快啲取消

取消囉 睇到自己咁重

取消咪取消 呢到今時今日 一早唔信制度入面投爭係有用

取消囉你夠薑咪 驚你唔敢炸垃圾

仲有未了的話，pooh 好怕選出来的不是佢想要的人，都係嗰句，大家不要中圈套。

對大陸嚟講區選事小，26號阿里巴巴上市cap水事大
最好兩樣一齊攬炒

快啲取消啦屌你老母

有得選咪選
唔選咪唔選
On99

wow

我覺得唔可以比佢取消 又再進一步打壓

屌，有區選但都冇真普選把撚咩

取消啦

唔取消正烏龜

取消 = 即時失去民主
= 兩制失效
= 攬炒

第時進出口畀人制裁都係自己攞嚟

唔知呀唔知呀唔想知呀

識唔識莊閒啊
出得黎嘅邊個信現行既選舉制度

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

好，先釋放poly 被補同被困喞人，獨立調查警暴，唔俾popo 蒙面，未有得傾，最後五大訴求，缺一不可

收爹啦屌你老母

咁未唔撚投囉！屌你老母港共政府！

得泛民擔心會取消區選

屌你種曬票，仲選黎做物鳩

取消囉
驚你咩

佢驚d旅遊巴去唔到炸

難得有一次示威者可以控制攬唔攬炒

機會嚟喇！

你有資格講條件咩？

區選係政府責任
關示威者撚事咩？

咪取消lo 屌你老母

種曬票宜家扮晒嘢
到時佢哋贏到開巷
笑到收唔到聲

個區選都唔係公平公正，取消仲好

呢個真

咪講笑啦～ 港豬咁既環境都返到工，你話票務人員跨區去唔到投票站？

本身唔系好恨選，不過投下票表態都唔得只會再刺激和理非

政府不嬲就內定如常舉行
講真區選由建制玩晒
係左膠先信區選有用

610個投票地方
點塞你都有地方投啦

咁唔好選

大家集中救人仲好

咁想取消咪取消囉
都無對區選有咩期望 唔通選完就有真普選咩

人地會冇左老人院堆票

選唔選都罷啦

你咪取消囉
反正個政府都唔係為我地香港人做嘢

我有份助選, 雖然唔算全情投入, 但呢幾個月都叫付出左唔少時間同心力.
但想用區選威脅我地? 你慳D啦!!!!! 依加最想你取消呀, 咁全民, 所有人既精力同不滿都唔會俾選舉吸收, 通通係街頭發洩. 場運動玩到出年6月都唔會停呀

我地連登仔未撚驚過，睇死正苦又係想引泛民同我地割

唔撚係以為中大記招要區選就代表我地要

收皮啦吊咪取消囉
反正都無撚用架啦區選

其實唔難，不過我要poly手足出咗黎先

咪撚選lor屌你老母

為咗每個月幾皮嘢 斷送香港未來幾十年前途 我同你講泛民一定做得出

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

仲有跨境票

塞爆佢

同我哋講條件
乜你哋覺得自己仲有認受性㗎咩？

你未唔好選囉
反正都唔會公正

封黨鐵做廢老專車

唔撚識分莊閒？

成車成車掌心雷冇交通點入？

取消吧

On9 用依個做條件 班官真係冇撚腦架喎

快少少決定啦

Dllm
仲信你唔撚夠
仲俾你撚？

取消咪取消囉

就係唔會中投票計

取消囉 驚你呀！

夠膽就取消

含撚 選唔選都唔撚想 承認你呢個政府

建議投完票先再攪藍議員

取消對我既影響係？ 種票 換票 功能組別
虛假既民主 你咪取消埋

投票關交通春事
不過
你咪取消囉

講真我覺得有得選就選

當然我地唔撚會就範配合
順其自然就好 有咪有 冇咪冇
亦唔需要對家話唔好做乜我地就做佢睇
而家唔係佢地帶我地做嘢

係時候要煲大取消區選既話動

取消la, 成個女人咁，要取消又唔敢 ，delay 又唔敢，如期又唔敢，好煩ar,仆街政府

屌 攬炒啊

sorry
你咁樣係唔會令到我驚㗎

隧道幹線及道路不被堵塞
乜原來有人要跨區投票

睇來建制會大敗，係咪打來叫我老豆投民建聯

由佢取消
咪撚ON9 諗住投得贏

呢段時間殺左咁多人 打到咁多人訓醫院
你覺得仲投得贏?

咪玩

支持取消 睇下仲有招

雖然而家好多建制已完 但大家有眼見佢地做嘅係實事 大家唔好諗住隊冧佢地唔係佢地唔夠票啦popo都mon唔到幾多個

有無腦邊個最想選舉順利舉行？泛民啊傻仔

攬炒
手足做野

快啲取消 11月24日 全港建制派辦事處裝修日

睇我個名就知根本無得輸

投票樓下投架喎

跟你個show hand，再大返你答應五大訴求先俾你順利搞區選

同埋種票

屋企附近投票關交通撚事咩

攬炒呀！

咁你取消啦
但人要照交 屌你老母

取消囉，無分別

泛民先唔驚
大把空間做文章
越拖得耐=政府幫手催票
班港共先驚
越遲找數 可能輸仲多
選左就止蝕

取消囉，横掂都唔公平

攬抄
俾國際知道香港有幾民主社會
更多人支持我哋

取消左班泛民就會走出黎架啦

區議會選舉取消嘅作用大過選哂民主派入去
快啲取消啦

係就快

你叫人做3個條件就得?
市民叫你五大訴求又唔得?

推遲可拉近同立會距離,影響建制部署,立會先係重點!

取唔取消分別唔大 最終目的 我哋係要雙普選
橫掂你都係種票架啦

快啦
攻打大學 迫死大學生
阻止投票
快啦
死共狗

快撚啲取消你個種票play呀

原來香港市民投個票都要政府恩准

用區選黎威脅人命？理撚得佢區選，手足安全最重要

你係咪大我呀？

暫停和你塞 圍魏救趙繼續 繼續和你lunch
和理非和宗教人 繼續非暴力不合作運動

美佬話取消區選就取消關係法，不過真假就唔知啦

取消囉
睇下邊個輸得慘d

收嗲啦學人講條件?
你咪取消囉

反威脅佢啦
仲唔放人
就星期日各區開花

是撚但，都無人care

最好唔撚搞添啦成班禽獸仲要脅市民

D鬼做咪仆街

若取消，毒婦會依習的指示，改玩法，變委任，唔洗選。

投票唔需要交通工具 屋企樓下就有得投
啲奶共黨 車老人家去投票就難講啲
不過奶共黨無票關我哋撚事

取消囉！順便講埋取消出年立法會選舉喇一次過。

搞撚左就黎半年你先應左一個訴求，
你依加同我地講條件？你冇撚野呀？

清算黑警呀！釋放所有義士呀！你落撚埋地獄呀！
DLLMCFH！

仲好意思講條件，庄同閒都未識分

夠膽咪取消囉

唔落實五大訴求 威脅日日做你講果以上三樣野

是但啦 救左poly先

選舉有咩咁重要呀，香港已經爛到透嘞

取消啦！投票某程度上代表認同政府制度，到時文宣就可以大力宣傳legitimacy嘅概念：香港政府無legitimacy！

最想你取消

和理非 要非暴力不合作運動

換美元開離岸戶口和移民

取消囉 還掂攬炒

同黑警向唔向集會射TG一樣，決定權從來都唔係我哋手，扮咩撚

你咪咪撚選。
抗爭VS選舉。邊樣重要。都唔駛解釋啦掛。
同埋。係個政府自己選擇唔選。唔好賴落人地度呀。屌你老味。

你取消我包保真三罷

取消囉，反正取消左對我地都無影響

取消區選=攬炒喎
咪取消囉

取消啦咁

I don’t fucking care 個選舉

Who care?

咪撚選lor

支持取消 一陣投票唔啱你心意你又挾持人質嘅話你話點算

真心唔介意取消，去盡啲唔該

取消囉屌你老母

一早預咗
係得堆泛民同信徒仲迷信選舉 講乜撚嘢體制外體制內抗爭 體外射米青就有你地份

咁取消囉
有乜影響???你想送錢就送錢想立法就立法
投完有用咩????

取消有咩唔好
係制度入面抗爭係注定失敗